乜撚野「偽娘」呀！人妖就人妖啦

見撚到d「偽娘」真係隔夜飯都嘔埋出黎

D垃圾偽娘成日借d二抽女仔水

白馬非馬，人妖偽娘。

有一條垃圾偽娘負評左

搞到咁嘅樣對唔對得住你老豆老母呀

有d人仲話J偽娘
所謂偽娘咪又係一條臭鳩

3條人妖負評

人妖死全家

unisex呢樣野
你地識條鐵咩

扮完女人真係似女人嘅 偽娘
扮完女人仲係似男人嘅 人妖

咪又係一條臭鳩！

果7隻人妖出黎講野啦

天滅人妖

根本唔同意思
偽娘：純粹男扮女裝
人妖：做變性手術做咗一半

做自己開心就得啦 每個人得個一條命
下下要滿足其他人期望 到頭來唔開心到死左又有乜意思

連登咁多死人妖